各大院校學生 請你哋提高安全意識

咁多位同學
近期好多校外人入大學幫手送/分物資/ 幫手做小手工
但我眼見好多同學都無乜危機意識

以下係少少建議:
1) 進入重要building的人都必須verify identity
一係只比自己人入
如果可以最好就 Check ID, 職員證 make sure 唔係狗

2) 儘管唔係企前線做後勤小手工，唔該大家戴返個口罩
我叫個妹豬戴口罩，佢問返我點解？？？
一來真係好多人叫極都唔聽打卡當景點影相！
二來呢度咩人都入到來呀，包括藍屍便衣狗

3) 儲存戰略物品係地方唔好畀外人入
我唔明點解儲存重要戰略物品的房間任何人都入得

4) 唔好亂講自己做過乜, 去過邊
我明白大家一齊做小手工分物資都會傾下偈
但唔好亂咁透露個人資料 / 近排做過乜去過邊
隨時同你一齊做嘢既就係便衣

5) 唔好亂答問題
喺某間U坐坐下, 無啦啦有個男人走埋來
問我到底有幾多人留守, 問我哋有咩行動, 係咪打算留天光,
一臉狗樣, 呢啲大家真係唔好答

校園已經係一個戰場, 隨時開打
請大家打醒12分精神, 好好保護自己

祝武運昌隆

推